[現場] 係機管局+航空公司:停你飛

手足，睇清楚，係邊個令旅客停飛??
現場一手: 明明機管局有特別通道，
曾經聯同航空公司，安排一啲離港旅客，走入禁區。

但現時機場T1內，
E 同 F通道中間，
機管局只係得兩位員工，
服務乘客

機管局選擇性，咁俾旅客走，係完全失職。
大家要集中火力，
施壓俾機管局，
要佢地容許持BOARDING PASS旅客，
入番禁區離開香港。